【派錢1萬】澳門政府宣布再全民派錢 每名永久性居民獲派1萬元

澳門行政長官賀一誠在澳門立法會發表《施政報告》，提出多項惠民措施，其中會繼續實施現金分享計劃，每名永久性居民派1萬元，非永久性居民派6,000元，現金派發方式將視乎情況而定；當局繼續向永久居民發放600元醫療券，住宅單位電費補貼為每月200元。

賀一誠表示，今年是極為艱難且極不平凡的一年，面對疫情帶來前所未有的重大考驗，澳門經濟出現嚴重衰退，旅遊博彩業收益首當其衝而大幅度萎縮，各行各業面對各種各樣的困難和挑戰，政府財政收入大幅下降，廣大居民就業和生活承受較大的壓力。

他又指，特區政府會堅持不懈地做好疫情防控工作，凝聚各界力量，強基固本，興商惠民，迎難而進，著力振興經濟，扶助中小企業，保障居民就業，穩定居民生活，盡快恢復經濟社會正常發展，積極參與大灣區建設，融入國家發展大局，努力開創特區發展新局面。

屌呀

澳門>>>香港

波縮：

你玩9我？

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~ 食屎 LA 港共

澳門都無話10000蚊要分10個月派咁低B

澳門年年都派架啦
有咩好講

澳門又贏

即刻大巴大巴打落去

波叔的理財策略
你地識條鐵咩

根本 E 家好似玩咁, 年底先可能開始派... 重要一個月一千用係政府指定既本地店舖...

香港不嬲都唔派啦
有咩好屌？

澳門市民普遍都係好紅

梗係有d獎賞

香港豬冇L用！

澳門係咪睇實香港班狗官出招?
次次都咬到實

咪膠啦，上年新聞黎。係香港睇定都唔識跟

想知澳門食老本食到幾耐

其實全世界邊個政府民望低，只要當港共係燈睇住黎做就掂